去台北唔去九份十份有咩地方好推薦？

夜市食食食玩玩玩

新北

淡水
猴桐
基隆

義守大學
堅正

野柳

義守喺高雄喎

去萬里玩滑翔傘
或者去朱銘藝術館行下 幾清靜 又有影相位

新北要定居

我夏天去好似會岀事

有冇邊個推薦？我見好多都伏伏地

好似幾好 研究下先

林森北路

滑翔傘係萬里玩幾抵 不過要有心理準備超快落返地面 我上次玩左3分鐘都冇 不過風景唔錯既

十一份 十二份

睇 Viutv 套站站停，介紹開少特色嘢。

內湖碧山巖

咩價錢？

我一兩年前去好似港幣3-400左右啦 包埋拍片

1600台幣 四百幾港紙
我都玩過 喺沙灘到落地 成個過程5分鐘都好似冇

咁真係勁快喎。

都抵既 3 4 百有得玩
重點係玩完附近有冇好野食

你個名

赤峰街

印象中好似冇咩好食 我結果都係搭返車入返市區食 搭車一來一回玩得咁短時間其實有少少唔抵

啱啱去完 板橋夜市都多嘢食

呢個我都唸住去 半日夠唔夠？

有冇咩係必食

鶯歌陶瓷老街+博物館

陽明山浸個溫泉

之後可以去野柳/基隆/九份

如果去台北自駕會唔會好on9？

我去左吊蝦場玩， 幾過癮

成日睇車搞到個人重緊張
除非你去埋台中台南果d

萬里有漁市場
可以去食海鮮

留名

會 台中台南果啲先好自駕
台北駕駛環境惡劣 泊車又貴 公共交通本身又方便 就好似去東京大阪自駕都好戇鳩一樣

重有就係台北的士唔似日本咁貴 全程搭的士都抵屌過租車（好似係）

幫推
諗住8月去毒遊
但驚去到落大雨

九份狗也不屌
多人到痴線 又無特別

呢個好似幾正

向旅遊區說不